[恥笑連登仔]一次機場運動就分化晒你哋

屌你晒你哋老母
又話不分化不割席
依家就阻/唔阻旅客兩班人互屌
噉林鄭乜都唔使做，你哋已經自動收皮啦

自推

再自推

再再自推

再再再自推

講明和理非活動，就咪攪事啦，唔該

再再再再自推

再再再再再自推

核彈都唔割真係笑話嚟

你哋有時間互屌，不如一齊去機場好過啦

啱 有咩覺得唔啱咪拎岀嚟傾 一齊進步囉
次次都少少事就嗌交互屌 想開心死林鄭咩

Exactly
次次都係噉
又話前線決定
然後又起勢噉屌
有咩等賽後先檢討啦